<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Deportes tecnologicos</title>
        <link> <a href="exemple.html"/> </link>
        <description>Cana de deportes para progamadores deportistas</description>
        <item>
            <title>Un programador lesionado salta al campo</title>
            <link>http://example.com/2002/09/01</link>
            <description>Un programador lesionado salta al campo y empieza a jugar pese a su estado y su equipo queda descalificado por incumplir las normas del juego.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Equipo de programadores celebra la victoria sin jugar</title>
            <link>http://example.com/2002/09/02</link>
            <description>El equipo de Los Suricatos celebra su victoria porque un jugador lesionado del equipo rival salta al campo incumpliendo las normas, segun
                nos dice el capitan de Los Suricatos: No sabemos porque lo ha hecho, pero seguro es porque sabia lo que se le venia y no queria ver su equipo perder.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>El asaltante de campos lesionado</title>
            <link>http://example.com/2002/09/03</link>
            <descripcion>El asaltante de campos lesionado, ese es el nuevo apodo que posee Buytrax, jugador de Dam Gaming que se encontraba lesionado cuando salto al campo
                incumpliendo las normas del juego, y descalificando automaticamente a su equipo frente a Los Suricatos, su equipo contrario.
            </descripcion>
        </item>
        <item>
            <title>El capitan de Dam Gaming anuncia su retirada</title>
            <link>http://example.com/2002/09/04</link>
            <description>El capitan de Dam Gaming "Àlex Ramírez" anuncia su retirada debido a los insultos por no poder controlar al asaltante de campos lesionado, en una
                rueda de prensa anunciaba: Aún no sabemos porque lo hizo, solo sabemos que era mi responsabilidad detenerlo y no pude hacerlo, de tal modo que anuncio mi 
                retirada como capitan de Dam Gaming i como jugador professional de por vida.
            </description>
        </item>
        <item>
            <title>Buytrax reconoce su traicion hacia Dam Gaming</title>
            <link>http://example.com/2002/09/05</link>
            <description>El ahora ex-jugador de Dam Gaming Buytrax, mas conocido por su nuevo apodo, el asaltador de campos lesionado, anunciaba esta mañana en una rueda de prensa:
                Me declaro absolutamente culpable de los hechos, he de confesar que soy hincha de Los Suricatos desde pequeñito y vi como entrenaban mis compañeros para este 
                evento, sabia que era impossible que fueran derrotado así pues, hice lo que creí más correcto en ese momento, incumplir las normas para hacer que Los Suricatos
                ganaran.</description>
        </item>
    </channel>
</rss>